有冇A0巴打絲打疫情之下出到pool?

歡迎開心share
疫情之下識到人都好難有活動
可以分享下咩途徑同過程
唔好一黎就講staycation

順其自然

我相信我一世都出唔到

有冇a0絲打想出pool？
人名 、年齡、近照send畀我,幫你諗諗

絲打性格ok?

建議做16型人格測試後提供
自己講我係唔會信既